民主黨進步派=共產黨

進步派只是包裝過的共產黨，本質上係一樣

由前Idaho州議員Curtis Bowers(9個孩子的父親，基督徒）導演的兩集記錄片Agenda（中文翻譯為「蠶食美國」）。本記錄片採訪了許多知名學者，從政治，經濟，宗教，教育，環保，媒體等方面詳細記載暴露了socialism/communism 在美國的侵蝕與滲透以及如何改變美國文化，特別是下一代的教育思想理念。

影片曾獲2010 San Antonio Independent Christian Film 的大獎。這是2010年製作完成，今年2020 年來看這影片，只能越來越看到影片的預見性。

進步派逼宮 民主黨陷路線之爭

共產黨滲透民主黨，到現在逼宮，好快民主黨都係共產黨

Fox News:侵律師Sidney Powell上電視講Dominion

叫民主黨嘅都無好野
香港果個一樣咁撚衰

共產黨識包裝，知我哋怕共產黨，所以改個名叫自己進步派滲入意識形態靠左的民主黨，不停影響佢哋左傾，而唔係自己搞共產黨出嚟同佢對打，奧巴馬條共狗都係其中一份子

終於有完整中文字幕版

睇哂佢就明白美國做乜會搞成這樣

睇吓奧巴鹿卸任之後啲富豪式生活，就知佢接受咗幾多延後利益

之前睇過英文版㗎啦 一直都想有中文字幕版俾多啲人睇 唔使解釋得咁辛苦

第二集多得大紀元

係呀 不過聲同畫有少少delay

睇到中間先同步